冷靜期係咪一定會淡

我地分開左一個星期 點解好似冇乜feel咁

因為無互含得太耐

非基啊ching

9成分手

多數

啱，冷咩靜呀，係想段感情談得快啲咋

我成日都想見返佢就比D驚喜佢挽回感情

係做就快

佢話冷靜一星期 到時睇下點

算啦。
有佢完啦。

冷靜期係分手前期是常識吧

Agger
做定心理準備啦樓主